Indians are doing good.

Attack!
Kill all PLA scums!